816 818呀！香港人 場波仲未完！

[星期六一齊入機場，以交通流量黎癱瘓機場客貨運]

點解星期六下午1點?
1) 係大部分人都可以放工嘅時間，遷就到要返工既人
2) 星期日外國有一批貨運工人休息，我地星期六搞可以做到最佳骨牌效應

有興趣嘅請加入我地嘅Tg Group:

另外，希望 圍魏救趙 機場Channel Tg admin 可以入group聯絡我地

816，星期五，請將所有銀行存款從銀行中提走，記住是提走或匯到離岸戶口，而非從一間銀行轉到另一間銀行，並將MPF組合全部轉成非香港及中國資產。

雖然機場實施管制，但我們可以利用自己鈔票的力量，表明我們對現任政府已經失去信心。

香港銀行體系結餘只有五百多億，如果二百萬人每人提走$25,000，已經能夠令結餘歸零。之後，就讓信用塌縮完成餘下的工作。

816

推

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

Push

Mpf已全轉走80萬

Hsbc洗唔洗轉去中資先禁錢？

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

我無嘢講